區選最終投票率71.2% / 294萬選民投票

from cable live

燒山好嘢

燒山好野 真係唔到73%

香港人好叻

燒山

好感動

炮山真係好撚準

破唔到300萬

燒生好嘢，燈力只有美國人可以破到